俾港女飲過嘅珍珠奶茶會變咩？

念珠奶茶

1/10

0.5/10

樓主個腦用珍珠做

0

Up乜9?

我唔俾你侮辱珍珠！

念珠都唔識

多數會變杰要睇醫生塞藥

我幫手塞

沖涼用清水洗，沖涼液會破壞入面嘅酸性保護，就會易有念珠菌，平時盡量唔好著緊身褲，希望你了解多啲啦

資訊係奶閪奶出嚟？

係咪精液都會破壞入面嘅酸性保護？
咁咪冇得做愛？

唔係

以前女朋友發生，咪搵下資料take care下佢

你女朋友就好，日日可以聽你講凍笑話

分咗手啦

Sorry bro
睇下我講笑話會開心啲

可唔可以攬下你

念珠係講緊念經果啲佛珠
念珠菌先至係有害

樓主飲過變港豬奶茶添

來抱抱

港女關佛珠咩事呀
九唔搭八
樓主好笑啲囉！

珍珠茶。
因為冇奶。

念珠茶